以為自己有機 今日終於俾個朋友點醒咗

一直都鍾意個女仔朋友 但我自己擺喺心算 因為我覺得佢對我無feel 直至有次發夢佢拖住我 我以為自己終於有機

今日終於畀個朋友點醒咗 :
人地又好耐無主動搵你 同你兩個出去食飯又會講: 我有搵埋xx, 但佢話唔得，所以我地食住先

醒下啦 She is NOT THAT into you

or she is just not into you.

唉點解自己諗咗咁多嘢